會員達斯拿入一入黎

你老母臭西貼夠未？
抵你隊西波無歐聯

抵啦 你呢d 五毛假膠唔抵可憐

乜佢係鏝迷？

賤種狗我去到學術台都jer住晒
你認衰psg迷啊

抵啦 有人唔做 做粒水狗隻狗

#7 8 係狗

條友正濕鳩來

賤種狗唔敢入來？我想撚狗了🍗

隻揪啦

25又笑粒

我真。撚狗

要唔要幫你Book定瑞和街體育館

本來入嚟諗住貼下
唔該Ching

肉酸狗好撚肉酸